唔好令烈士嘅鮮血白流，係時候要思考前面嘅路點行。

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

終於開返啱台

登記做選民同時要幫家中老人取消登記

除左防守 都要進攻

推